一人一個認為最惹差佬既改裝！！

我先：turbo車改放氣valve 改到勁大聲係到 蕉蕉蕉（但好L正）

H車紅章+尾翼

H=原罪

仲H? 原裝 polo 都勾了

改車燈 再加d日行燈咁既野係架車車身
成架車五顏六色 好似灣岸d車咁 有光

風刀,有字額頭紙,勁黑玻璃,碳纖引擎蓋,拋沙板

響喉

拉花寫毅進仔

26：尾牌架，響喉
46：黑玻璃，響喉
利申：兩辦都中過

貼 唔好搞我後面
即刻搞你前面後面

藝

呢啲唔係叫惹差佬, 係真係犯撚晒法

黃色車身

有改裝係合法？

H車改咩都係架喇

你講底燈？

風刀應該好易中

呢個好多都有喎

死撚緊

黑玻璃正啊

立即搞唔洗諗

有啲嘢(一般係外觀)其實可以報正,
或者有好多嘢都可以喺外國改好報正先運返黎香港出牌
但係玻璃顏色同噪音係有額外管制

痴完+50匹

點解呢

黃色頭盔＋口罩